懇請冷氣軍師用合適嘅字眼去檢討活動

現場嘅手足/街坊真係唔會即時上連登睇你講乜，到佢哋睇到嘅時候已經係離開咗現場。將心比心，你辛辛苦苦頂完一晚，開連登睇到嘅係送頭/失焦/步入嘉年華/點解唔走/更加難聽嘅字眼，你會有咩感受？唔係要大家將前線手足神枱化，不過檢討嘅用字要慎用。三不原則，核彈都唔割，唔好得個講字。